發唔發覺連登仔一定持相反意見

就算我話1+1=3 大家都可能有唔同答案

2

對此我持相反意見

等於二